\begin{titlepage}
    
    \unitlength 1cm
    \begin{center}
        \vspace{1.6cm}
        {\large \scshape Université paris 8 - Vincennes Saint-Denis\\}
        \vspace{1.6pt}
        {\normalsize \scshape École doctorale esthétique, Sciences et Technologies des Arts\\}
        \vspace{1.6pt}
        {\normalsize Laboratoire Arts des Images et Art Contemporain (EA 4010)\\}
        \vspace{1.6pt}
        {\normalsize Équipe de recherche Image Numérique et Réalité Virtuelle\\}
        \vspace{52pt}
        {\LARGE Thèse}\\
        \vspace{42pt}

        {\normalsize Pour obtenir le grade de \\}
        \vspace{1.6pt}
        {\normalsize \scshape Docteur de l'Université Paris 8 \\}
        \vspace{1.6pt}
        {\normalsize Discipline : Esthétique, sciences et technologies des arts\\}
        \vspace{1.6pt}
        {\normalsize Spécialité : Images numériques\\}

        \vspace{2cm}

        \rule{15.25cm}{1.5pt}

        \vspace{12pt}

        {\LARGE \bfseries Votre titre}\\

        \vspace{12pt}
        \rule{15.25cm}{1.5pt}

        \vspace{2cm}
        
         {Thèse Soutenue le XX/XX/XX par Prénom \textsc{Nom} \\}
         \vspace{1.6pt} 
         {sous la direction de M/Mme Prénom \textsc{Nom}\\}
        \vspace{1cm}

    \end{center}

     \vspace{1cm}
\begin{center}
    \textbf{Membres du jury}\\
\end{center}
    \noindent\begin{tabular*}{\textwidth}{l @{\extracolsep{\fill}} r}
        \vspace{1.6pt}
        Prénom \textsc{Nom} (PR/DR/MCF...)              & Université  \\
        \vspace{1.6pt}
        Prénom \textsc{Nom} (PR/DR/MCF...)       & Université  \\
        \vspace{1.6pt}
        Prénom \textsc{Nom} (PR/DR/MCF...)              & Université   \\
        \vspace{1.6pt}
        Prénom \textsc{Nom} (PR/DR/MCF...)           & Université  \\
    \end{tabular*}
\end{titlepage}